\section{Способы получения}
% ----------------------------------------------------
% ----------------------------------------------------
\begin{frame}{Получение ПТФЭ}

Политетрафторэтилен получают полимеризацией исходного мономера -- тетрафторэтилена
(ТФЭ) различными методами в форме рыхлого волокнистого порошка. Также ПТФЭ получают
в виде белой или желтоватой непрозрачной водной дисперсии, из которой при
необходимости осаждают тонкодисперсный порошок полимера с частицами размером
\SIrange{0.1}{0.3}{\micro\metre}.

\begin{figure}[h]
\centering
    \schemestart
    \setpolymerdelim()
        n \chemfig{CF_2=CF_2} \arrow{->}  \chemfig{\vphantom{CF_2}-[@{op,.75}]CF_2-CF_2-[@{cl,0.25}]} \makebraces[5pt,10pt]{\!\!n}{op}{cl} \bigskip
    \schemestop
    \caption{Реакция полимеризации политетрафторэтилена}
    \label{fig:3_1}
\end{figure}

\end{frame}
% ----------------------------------------------------
% ----------------------------------------------------
\begin{frame}{Способы получения}

\begin{itemize}
	\item суспензионная полимеризация
	\item эмульсионная полимеризация
	\item радиационная полимеризация
	\item фотополимеризация
\end{itemize}

\end{frame}
